暴聯呢場100%的波唔買真係正笨柒！

仲夠膽死開半一 起碼都食你半注啦
我就allin咗 你呢？

季尾風流波都燈-,-

冇野做牙 有排都未到我利決賽

唉 再見了各位手畜

迷麻既下場

閪波都買半一

仲諗住贏錢請麻友bbg食元氣

想問下馬會有冇得退款？

唔留啦 走啦 暴迷